覺唔覺得恒管仔真係串過馬撚？

以為自己真係讀緊u?

恒管改名恆大實勁過 Harvard College 同UCL

宣傳?

唔覺

有U唔讀讀恆管 渣ga

睇黎你連恒管都無得讀先比人串 渣ga

以為自己讀bba真係發大達

睇錯左Tonick個恆仔

Agger

冇
純粹識身邊有d人讀恒管，以為自己真係讀緊u